頭先買完野飲，個7仔姐姐走出黎截住我

7仔姐姐：六常先生，你呢排有冇見過春日小夏榮？

我：→

真係痴情

我明明就冇咁做

巴打做咩po油b圖都自爆？

7仔姐姐你好

春日兄 \|/ 呢柱香，我敬你嘅

永遠懷念